當年白馬殺自己父母個個就話冷血，但點解今次恐襲反而上左連登神台

講起上來高登點睇件事?

殺父母
同殺外人

除咗行為一樣
動機背景全部唔同
咁都混為一談
難怪你讀書不成又住公屋

我住嘉湖山莊架

因為連登仔智力係好低 睇完似是而非既論點係會搵唔到佢既錯處然後開始信

又因為連登太恐怖趕走左好多有正常智力既人 往往無人分享到符合邏輯既理解

低智力人士見到網上（其實佢9成時間只上連登）無其他解讀，更加相信自己已經搵到真理了

邊個白馬

連登是香港普世價值觀

白馬嘯西風都唔識?你新來架?

有正常人都比人趕走啦
走去時事台一轉
幾多個講道理既人比人屌晒老母人身攻擊
又掉返轉夾硬話人講野無邏輯但駁論欠奉
根本溝通唔到

因為D細路女係連登仔眼中的蝗蟲